（有圖) UST南亞仔真人

坐完監咁快有工開

低質標題

但係你入咗黎睇

死南亞仔做埋kol

垃圾100毛打手

圖？

上面咪有片

死蝻

估唔到坐完監咁快有工開

監獄KOL

乜水

終於放監

屌 撈埋外賣

好有前途

唔知會唔會偷食

唔好推啦

食屎狗

出現了

你唔好再偷食人哋啲外賣

南亞狗

有冇見到誠哥